覺得AVG4唔好睇嘅人都係傻仔，一班跟風嘅白痴

淨係識話唔夠高潮，個腦裝屎